list 求評

火牛自己用緊corsair rm750x
諗緊上唔上埋32gb ram

唔用8700K

邊間鋪黎

jumpo

se computer

唔知有冇記錯

其實都可以
個list 早排度既

RAM 改行雙通道啦

你呢張list直接轉8700K+Z370

望左眼,應該係

google 黑店都無字眼

我都係求其搵個網 黎砌個list 方便自己睇

諗緊32gb 定係16gb 好

16GB 一般打機好夠用

錢多咪32GB

咁就16gb 啦